Twitter聯軍徵兵

大家快d開ac

八國聯軍成形喇

Twitter 需要大家

徵兵

多d 人黎

冇錯 大家都要去twitter幫手!!

點解無美國英國澳洲加拿大？

乜monkey又關事咩

正

新手唔識怕羞，睇多啲比下心心，睇睇就忍唔住出手，唔洗下下stand with hk，學下秦國人嘅搞笑

利伸：玩咗成日

呢張meme有進步！

啱呀，好易玩

唔洗怕羞*

Nmslese

twitter 好熱鬧
快D 開ac

一路都有開緊火
邊度要幫手 出聲

Whole day too

好happy